我宣佈香港人原諒陸浩明(六號)了

六號已經深切反省 聲淚俱下道歉
大家都係香港人 一齊對打疫情 go！go！go！

原諒了

Who

一個大男人係咁多鏡頭前面喊
原諒了

Jm9 不推文

cctvb五毛狗block

ok block

Don’t make stupid people famous

block

好撚樣衰

做乜開post原諒自己

Blocked